# WARFAREMC TRANSLATES #

## BeehivePro
> Přeloženo

## CMI
> Překládá se

## CrazyAuctions
> Překládá se

## DeathMessagesPrime
> Přeloženo

## DeluxeTags
> Přeloženo

## FastAsyncWorldEdit
> Překládá se

## Jobs Reborn
> Překládá se, upravuje se

## LockettePro
> Přeloženo

## MiniaturePets
> Přeloženo

## PlayerWarps
> Přeloženo

## Quests
> Přeloženo

## QuickShop
> Přeloženo

## Residence
> Doupravují se chybné překlady, přidává se diakritika, překládají se nepřeložené fráze

## ShopGuiPlus
> Přeloženo

## TradeMe
> Přeloženy jen podstatné věci, překládá se

## mcMMO
> Překládá se (Tohle je pořádná fuška)

